好似都幾多人係武肺期間分手

一個係到
EX台灣人疫情過唔到去. 加上其他問題就散左

+1

準備 過唔到台灣